同我入嚟！聽朝有班狗飛成都欖球比賽！

推！

大批警察聽朝七點機場集合去成都打欖球比賽，CX5886 十點機
消息來源：叛變警

既然有手足發起一點全民入機場，有冇興趣早啲出發？

0
0

推

有手足被射爆眼

佢哋去打比賽

公平咩

.